記者一定要屌7問黑警的問題（太子地鐵攻擊市民事件）

如果太子車廂入面個d比黑警摳打完既市民係暴徒，點解黑警摳打完唔係上前拘捕，反而係離開車廂？

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

唔滿意可投訴
呼籲有關人士報警

帶個mon落去

問佢點解話帶人襲擊就可信
直播影撚住就唔可信？

831恐襲
Intimidation

小朋友被打到爆缸
The child was beaten to the head.

推跌妹妹
Push down the child

阻止人道救援
Stop humanitarian relief.

阻記者
Blocking reporters

拉first aid
Arrest first aid personnel

無理禁錮外籍人士
Unreasonably imprisoning some foreigners

公然妨礙新聞自由
Publicly hampering freedom of the press

置頂呀

［暗黑戰法］嬲撚完同我入黎

我正評你個model answer

心入邊負評黑警所為

推到比記者問。根本黑警講d答應唔合邏輯